# Farðu inn í main.js ..
Í línu 3, 5 og 7 eru 3 variables: name, shoes og color .. 
Fyrir aftan '<h1>Nafnið þitt:</h1>' skrifar þú nafnið þitt inn í <h2>nafnið þitt</h2> element ..
Fyrir aftan '<span>Þínir skór:</span>' skrifar þú uppáhalds strigaskóna þína inn í <span id="shoes">Skórnir þínir</span> element ..
Fyrir aftan '<span>Litur:</span>' skrifar þú hvernig skórnir eiga að vera á litinn, inn í <span id="color">Skórnir þínir</span> element ..

Takk fyrir og góðar stundir .. 
